你班粉腸可唔可以唔好再出黎搞搞陣？

個市暴跌多得你地唔少😰

你都係唔好炒股啦，連咩原因跌都唔知，垃圾🤣

警察正粉腸
搞搞陣又唔show number!

佢都on撚799
對上1/7遊完

2/7開市恆指升幾百

外國理鳩你咩

定炒撚埋d垃圾股？

今次太溫和, 上次衝完立法會, 第2日即刻升幾百點

今日跌乜野？

支爆？無啦啦跌好多喎！

agger

咪take 嘢喇 出現幻覺

恆指呢個月升左成千點喎ching

跌條毛，升千鳩幾點，連美股都創新高

屌你老尾 上次遊行完升600點 我2隻熊仔打左靶

好重貨咩？驚丫

跌市就唔識炒股

你班仆街唔好再搞搞陣

最衰正苦